# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.github.ellie_commons.jorts package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.github.ellie_commons.jorts\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-16 13:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. TRANSLATORS: Shown as a tooltip when people hover a color theme
#: src/Widgets/ColorBox.vala:45
msgid "Blueberry"
msgstr "蓝莓"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:46
msgid "Lime"
msgstr "石灰"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:47
msgid "Mint"
msgstr "薄荷"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:48
msgid "Banana"
msgstr "香蕉"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:49
msgid "Strawberry"
msgstr "草莓"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:50
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:51
msgid "Bubblegum"
msgstr "泡泡糖"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:52
msgid "Grape"
msgstr "葡萄"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:53
msgid "Cocoa"
msgstr "可可"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:54
msgid "Slate"
msgstr "板岩"

#.
#. THEME SELECTION
#.
#. TRANSLATORS: The label is displayed above colored pills the user can click to choose a theme color
#: src/Widgets/SettingsPopover.vala:70
msgid "Sticky Note Colour"
msgstr "粘稠的颜色"

#: src/Widgets/SettingsPopover.vala:72
msgid "Choose a colour for this sticky note"
msgstr "为此粘附选择一种颜色"

#: src/Widgets/SettingsPopover.vala:94
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: src/Widgets/SettingsPopover.vala:100
msgid "Default zoom level"
msgstr "默认缩放级别"

#: src/Widgets/SettingsPopover.vala:107
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#. Called by the Mainwindow when adjusting to new zoomlevel
#. Mainwindow reacts to a signal by the popover
#. TRANSLATORS: ZOOM is replaced by a number. Ex: 100, to display 100%
#: src/Widgets/SettingsPopover.vala:155
msgid "ZOOM%"
msgstr "Zoom％"

#: src/Services/Utils.vala:80
msgid "All my very best friends"
msgstr "我所有最好的朋友"

#: src/Services/Utils.vala:81
msgid "My super good secret recipe"
msgstr "我的超级秘密食谱"

#: src/Services/Utils.vala:82
msgid "My todo list"
msgstr "我的待办事项清单"

#: src/Services/Utils.vala:83
msgid "Super secret to not tell anyone"
msgstr "超级秘密不告诉任何人"

#: src/Services/Utils.vala:84
msgid "My grocery list"
msgstr "我的杂货清单"

#: src/Services/Utils.vala:85
msgid "Random shower thoughts"
msgstr "随机淋浴的想法"

#: src/Services/Utils.vala:86
msgid "My fav fanfics"
msgstr "我最喜欢的狂热者"

#: src/Services/Utils.vala:87
msgid "My fav dinosaurs"
msgstr "我最喜欢的恐龙"

#: src/Services/Utils.vala:88
msgid "My evil mastermind plan"
msgstr "我的邪恶策划计划"

#: src/Services/Utils.vala:89
msgid "What made me smile today"
msgstr "是什么让我今天微笑"

#: src/Services/Utils.vala:90
msgid "Hello world!"
msgstr "你好世界！"

#: src/Services/Utils.vala:91
msgid "New sticky, new me"
msgstr "新粘性，新我"

#: src/Services/Utils.vala:92
msgid "Hidden pirate treasure"
msgstr "隐藏的海盗宝藏"

#: src/Services/Utils.vala:93
msgid "To not forget, ever"
msgstr "不要忘记，永远"

#: src/Services/Utils.vala:94
msgid "Dear Diary,"
msgstr "亲爱的日记，"

#: src/Services/Utils.vala:95
msgid "Hi im a square"
msgstr "嗨，我是一个正方形"

#: src/Services/Utils.vala:96
msgid "Have a nice day! :)"
msgstr "祝您有美好的一天！ "

#: src/Services/Utils.vala:97
msgid "My meds schedule"
msgstr "我的药物时间表"

#: src/Services/Utils.vala:98
msgid "Household chores"
msgstr "家务"

#: src/Services/Utils.vala:99
msgid "Ode to my cat"
msgstr "对我的猫的颂歌"

#: src/Services/Utils.vala:100
msgid "My dogs favourite toys"
msgstr "我的狗最喜欢的玩具"

#: src/Services/Utils.vala:101
msgid "How cool my birds are"
msgstr "我的鸟有多酷"

#: src/Services/Utils.vala:102
msgid "Suspects in the Last Cookie affair"
msgstr "嫌疑人在最后的饼干事件中"

#: src/Services/Utils.vala:103
msgid "Words my parrots know"
msgstr "我的鹦鹉知道的话"

#: src/Services/Utils.vala:104
msgid "Cool and funny compliments to give out"
msgstr "很酷又有趣的赞美"

#: src/Services/Utils.vala:105
msgid "Ok, listen here,"
msgstr "好的，在这里听，"

#: src/Services/Utils.vala:106
msgid "My dream Pokemon team"
msgstr "我梦dream以求的口袋妖怪团队"

#: src/Services/Utils.vala:107
msgid "My little notes"
msgstr "我的小笔记"

#: src/Services/Utils.vala:108
msgid "Surprise gift list"
msgstr "惊喜礼物清单"

#: src/Services/Utils.vala:109
msgid "Brainstorming notes"
msgstr "头脑风暴笔记"

#: src/Services/Utils.vala:110
msgid "To bring to the party"
msgstr "带来聚会"

#: src/Services/Utils.vala:111
msgid "My amazing mixtape"
msgstr "我惊人的混音带"

#: src/Services/Utils.vala:112
msgid "Napkin scribbles"
msgstr "餐巾纸涂鸦"

#: src/Services/Utils.vala:113
msgid "My fav songs to sing along"
msgstr "我最喜欢的歌曲"

#: src/Services/Utils.vala:114
msgid "When to water which plant"
msgstr "何时浇水哪种植物"

#: src/Services/Utils.vala:115
msgid "Top 10 anime betrayals"
msgstr "十大动漫背叛"

#: src/MainWindow.vala:127
msgid "Edit title"
msgstr "编辑标题"

#: src/MainWindow.vala:147 data/io.github.ellie_commons.jorts.desktop.in:17
msgid "New sticky note"
msgstr "新的粘性音符"

#: src/MainWindow.vala:160
msgid "Delete sticky note"
msgstr "删除粘性笔记"

#: src/MainWindow.vala:175 src/MainWindow.vala:301
msgid "Always show content of sticky notes"
msgstr "始终显示粘笔的内容"

#: src/MainWindow.vala:181 src/MainWindow.vala:312
msgid "Hide content of unfocused sticky notes"
msgstr "隐藏未关注粘性笔记的内容"

#: src/MainWindow.vala:194
msgid "Insert emoji"
msgstr "插入表情符号"

#: src/MainWindow.vala:214
msgid "Preferences for this sticky note"
msgstr "此粘张音符的偏好"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.desktop.in:3
msgid "Jorts"
msgstr "jorts"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.desktop.in:4
msgid "Sticky notes utility"
msgstr "粘笔效应"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.desktop.in:5
msgid ""
"Write down notes, reminders, random thoughts and other short-term "
"informations"
msgstr "写下笔记，提醒，随机思想和其他短期信息"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.desktop.in:8
msgid "text;plain;plaintext;notepad;notes;sticky;post-it;"
msgstr "文字;普通;宣传；记事本;笔记；粘性； post-it;"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:8
msgid "Neither jeans nor shorts, just like jorts"
msgstr "牛仔裤也不是短裤，就像jorts一样"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:10
msgid "Colourful little sticky notes for all of your thoughts :)"
msgstr "您所有想法的彩色小粘性笔记:)"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:11
msgid "Features include:"
msgstr "功能包括："

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:13
msgid "Colours: Ten pretty themes. Any new note gets a random one"
msgstr "颜色：十个漂亮的主题。"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:14
msgid "Adaptive: New notes get the zoom you last chose"
msgstr "自适应：新笔记获得您最后选择的变焦"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:15
msgid "Cute: Each new note has a funny or cute random (editable) title"
msgstr "可爱：每个新音符都有一个有趣或可爱的随机（可编辑）标题"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:16
msgid "Handy: You can open links and emails with Ctrl+Click"
msgstr "方便：您可以使用CTRL单击打开链接和电子邮件"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:18
msgid ""
"This is a fork of an old version of \"Notejot\" by lainsce and wouldn't "
"exist without her work. The community liked it so much, we thought it would "
"be great to revive it!"
msgstr ""
"这是Lainsce的\" Notejot \"的旧版本的叉子，没有她的工作就不存在。"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:26
msgid "Stella - Teamcons"
msgstr "Stella -Teamcons"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:42
msgid "Sticky notes"
msgstr "粘笔"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:43
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:44
msgid "Cute"
msgstr "可爱"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:45
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:46
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:54
msgid "A sticky note with the \"Blueberry\" theme"
msgstr "带有\" blueberry \"主题的粘性音符"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:58
msgid "You can change individual colour and text size!"
msgstr "您可以更改单独的颜色和文字大小！"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:62
msgid ""
"Streaming? Worried of someone looking above your shoulder? Try the Squiggly "
"Mode!"
msgstr "流？"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:66
msgid "Like emojis? Well there's an emoji picker!"
msgstr "像表情符号一样？"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:70
msgid "You can unzoom so hard you could do ascii art"
msgstr "您可以很难解散，您可以做ASCII艺术"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:88
msgid "2.2.0 The Jorts of light"
msgstr "2.2.0光线"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:90
#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:106
msgid "Better translation coverage"
msgstr "更好的翻译覆盖范围"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:91
msgid "New feature: Squiggly mode! Hide sticky notes content when unfocused"
msgstr "新功能：弯曲模式！"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:92
msgid ""
"New feature: Emoji picker button! I know there is one on right-click, but "
"buttons are more accessible!"
msgstr "新功能：表情符号选择器按钮！"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:93
msgid "The button in the toolbar displays a random emote everytime you click!"
msgstr "工具栏中的按钮每次单击时都会显示一个随机的表情！"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:94
msgid ""
"New feature: Jorts does a monthly backup. Should there be any issue you can "
"recover data!"
msgstr "新功能：Jorts每月备份。"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:95
msgid "Should the main storage be corrupted, Jorts tries to load from backup"
msgstr "如果主存储损坏，Jorts试图从备用中加载"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:96
msgid "Some new fun/cute default titles"
msgstr "一些新的有趣/可爱的默认标题"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:97
msgid "Under the hood changes here and there for cleaner code"
msgstr "在这里和那里的引擎盖下更改以进行清洁代码"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:104
msgid "2.1.2 The unrippable jorts"
msgstr "2.1.2无法脱离的杂耍"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:107
msgid "Add relief to actionbar buttons"
msgstr "增加动作栏按钮的缓解"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:108
msgid "Bugfix: Edge case where the theme or zoom werent properly saved"
msgstr "bugfix：主题或缩放正确保存的边缘情况"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:109
msgid "Bugfix: Title in multitasking not set correctly"
msgstr "错误文件：多任务中的标题未正确设置"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:110
msgid "Bugfix: Icon inconsistency accross icon themes"
msgstr "bugfix：图标不一致的累加图标主题"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:111
msgid "Bugfix: Theming inconsistencies accross stickies"
msgstr "bugfix：主题不一致会引起粘性"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:117
msgid "2.1.1 Fresh out of the laundry! (2: electric boogaloo)"
msgstr "2.1.1刚从洗衣店出来！ "

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:119
msgid "Clearer appmenu description"
msgstr "更清晰的AppMenu说明"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:120
msgid "More consistent theming"
msgstr "更一致的主题"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:121
msgid "Bugfix: the delete shortcut was unresponsible"
msgstr "bugfix：删除快捷方式不反应"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:122
msgid "Bugfix: screenshot not showing"
msgstr "bugfix：屏幕截图未显示"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:128
msgid "2.1.0 Fresh out of the laundry!"
msgstr "2.1.0刚从洗衣店出来！"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:130
msgid "Includes a per-note zoom! So you can get bigger or smaller text"
msgstr "包括每个注释变焦！"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:131
msgid ""
"Latest set zoom, aka what is most comfortable to you, stays as default for "
"new notes"
msgstr "最新套装Zoom，aka，最舒适的是您的默认值"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:132
msgid "Better readability (WCAG AA or AAA depending on theme)"
msgstr "更好的可读性（WCAG AA或AAA取决于主题）"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:133
msgid "Also slightly better looking theme. Yes even more :)"
msgstr "外观主题也稍好。"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:134
msgid "Improved translations"
msgstr "​​改进的翻译"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:135
msgid "Better shortcut and tooltips"
msgstr "更好的捷径和工具提示"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:136
msgid "Fixed a bug where Jorts stayed on light system theme"
msgstr "修复了一个障碍，其中jorts留在光系统主题上"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:142
msgid "2.0.1 Appcenter release"
msgstr "2.0.1 AppCenter版本"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:147
msgid "2.0.0 Release: Slate And Bubblegum"
msgstr "2.0.0发行：板岩和泡泡糖"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:149
msgid "Revival of an ancient but well loved version of Notejot"
msgstr "复兴的古老但被爱的notejot版本"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:150
msgid "The app is now named Jorts. You however cannot wear it"
msgstr "该应用现在被命名为Jorts。"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:151
msgid "10 lovely little colours"
msgstr "10个可爱的小颜色"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:152
msgid "Built atop of modern Linux technologies and packaging formats"
msgstr "现代Linux技术和包装格式的建造"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:153
msgid "Smooth transition when changing theme"
msgstr "更改主题时的平稳过渡"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:154
msgid "New stickies have a random fun little title and colour"
msgstr "新粘贴有一个随机有趣的小标题和颜色"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:155
msgid "A few initial translations included, and more to come"
msgstr "包括一些初始翻译，还有更多"

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:156
msgid "Email and links are clickable! Ctrl+Click to open in mail or browser"
msgstr "电子邮件和链接可单击！ "

#: data/io.github.ellie_commons.jorts.metainfo.xml.in:157
msgid "Text supports undo, redo, and you can use emojis :)"
msgstr "文字支持撤消，重做，您可以使用表情符号:)"

